對家搞邊間 就幫襯邊間！

邊間舖頭被人搞 就幫襯嗰間！
對家越搞 就越好生意！

有冇得諗？
破佢用賤種搞黃店

思路正確

push

推

Push